Logitech G Pro Wireless 真心正撚到仆街

鼠型又貼手，又低調，最緊要輕

g304 平靚正

白色

好靚好樸實係真
但唔覺好好揸, 始終左右手mouse設計

Master 3

但個china switch真係睇你好唔好彩抽中好野
試過2隻都幾個月就開始double click

真心我隻g502都有double click, 有無得搞?

最排Razor新出嗰隻Viper Ulitmate係GPW嘅Better Version喎

2020都就到就唔好再吹奏GPW

我2隻G903都double click
Logitech 微動真係出名垃圾，自己買日產微動換啦

用軟件搞 fix double click好多呢類 或
硬改個switch換成日本制

用緊上年black fri 隻g602

我買唔夠一個月已經 DOUBLE CLICK緊 屌佢老味

幾隻都係咁, g500年代都夠衰, 而家出果批仲快double click

屌
logitech邊隻唔係china switch
要MIJ就asus gladius ii啦

已經用壞咗兩隻

amazon black Friday入咗隻g900 72$抵到爛
g903 $63不過要集運

g903用落好似好敏感
左鍵輕力掂下都有反應

Razar 隻viper 啲review 真心唔錯
但razar 啲QC 真係麻麻，唔太敢買啲旗艦產品

LM

mouse 2隻羅技仲未有DOUBLE CLICK

BUT 鍵盤用左年幾少用已經會triple click

拎去換都好曬時間車費

呢個真 呢個價位真係好抵屌

我試過自己拆開整， 整返好

要點整？
我個隻呢兩日都開始有，不過都用咗幾年

換過粒micro switch 就得
幾蚊雞一粒好平
仲可以揀唔同手感嘅switch

巴打覺打邊隻micro switch 手感好？

但點拆 我驚拆合唔返

同埋粒switch你喺邊到買？

睇黎我要整個教學教大家點換

巴打

用緊G903 + Powerplay +G613
最衰G613對唔到Powerplay都發射器

我以為自己覆post
我都係一樣用呢3樣

用緊G703好正

Google/Youtube search 下多數都有片教點拆
以前換switch 就淘寶買
香港真係唔知邊到有

睇你夠唔夠薑拆mouse

G304

G603
兩粒電芯玩夠7-8個月

用緊OMRON D2F-01F
Made in japan既

貪佢日本做 QC好d
聽講有批中國做既OMRON QC好差 又係好易連點

手感黎講
力道同原廠差唔多 但實在好多 聲音無原廠咁清脆

尋日隻GPW 開始doubleclick

好彩Model D就嚟出

呢隻玩槍game 真係幾正

Model O- + Lizard Skins
GPW封塵了

其實呢隻點解咁多人推真係抵屌？

如果係會拎黎打機唔好揀MXM3，完全唔適合
但如果用途係長時間辦公，MXM3係幾正
不過滑鼠呢啲好主觀，搵鋪頭demo落手試一試最好

G102
百零蚊用買返嚟用左兩年 係咁畀我大力拍滑鼠都唔爛 又有得自己set DPI
又有RGB 依家G633+G413+G102 教曬做紅色呼吸燈

用開Zowie Fk2 同埋 xtrfy

用緊，真心正

仲要送多粒switch 俾你換

Ching要點做
我右click係成日按唔到無反應，打打下機成個人企咗係到

嘩，去淘寶買料？

G持

最平做到幾錢?
G304/305 我見好似都維持係350蚊港紙咁上下
我都係近1個月先開始留意
好似起香港買仲平

旺電買過299

兩粒電耐用到仆街,買返黎到呢家八個月都未換過電

g900想換
但隻野唔撚識壞

平玩logi可以用m705，2粒AA電用三年，想輕d淨係入一粒又得，用左5年，唔小心浸左可樂，拆開抹乾淨又係一條好漢

G502中間個轆一過保即壞

淨係知條垃圾線好硬
跟住係鄰國落咗 g502 lightspeed 條線換
順手買隻g900 隻空心轆換落去

吊 我果隻g903 又係 右click double click
之後換左g pro wireless 成個人開心哂

係g703 先啱

有冇巴打用過 roccat leadr 果隻無線滑鼠得唔得阿
我見做緊特價 700有找 有充電架 又可以有線無線咁用
個外型ok 咁 見台仔都話ok 但個brand 好似好冷門咁
自己本身用緊舊版g502
條線太粗同埋側邊個位都蝕晒 想換隻無線

134g

我都係

窮鬼只買得起G302

最後買左g703
G903真係啲手感奇奇怪怪咁
G703 啲手感正好多

用過403, 幾貼手
法碼要拆，裝左太重

但一過保就double click, 壞中制

我用左G102都成兩年，so far都冇問題
但係都係想換返啲新既
有冇ching有好野推薦?

g pro wireless

想問g903 double click邊度可以比錢換微動？

好似長沙灣有間

G502用幾年都冇病冇痛
想換都冇藉口

想問咩位置，唔該師兄

LINKE

唔該師兄

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

Logitech g700s
用咗4至5年 冇壞
上個月自己換膠腳貼
又一條好漢

大家有冇 自己program隻鼠上面幾個掣嘅macro？

好重，之前用左一年多D DOUBLE CLICK

垃圾zowie

識嘢
之前買咗隻Corsair又係Wireless
用咗一日都無就入返盒
都係G700s好用

除咗個垃圾碌碌好撚嘈之外
zowie都話垃圾真心想知你用緊咩mouse咁巴弊
利伸: G403, G304, sensei, GPW, EC2都用過

我就係用緊垃圾zowie

好想買g913 keyboard

有冇無線mouse係好似g502咁但係左側果到又有mx master 既碌

咪g502 wireless

唔係wor 原來你講左側 咁冇嘢啦

有冇D輕得黎又有人體工學既mouse
手18cm左右 依家用緊rival 300 覺得稍大同埋好似開始壞壞地
訂左森林24.99蚊DA elite但見到CM隻MM710好似幾正
不過係平衡而唔係人體工學

xtrfy m4 / glorious model D / g wolves skoll

認真答你無線嘅話就無
無線人體工學一定100g樓上

502無線 左右kick超易壞但保用期內任你換
Razer basilisk ultimate 貴但有充電坐設計加好多分
Roccat Kain202 aimo <滾輪同塗層手感無敵 平
Hyperx pulsefire dart 新野頂級傳感器賣得平做爛市抵玩 電量耐用度有待測試

有線
Ec1/ec2 唔過100g設計罪makes sense
Xtfx project4 m4 輕量窿窿Mouse

老實講G703先係最正

razer viper最正

依家用緊viper ultimate + G913 keyboard

正撚到傻

無線好貴
一個無線等於三個有線
加上wooting one keyboard
終極低延遲組合
打機打得差
都完全無冇藉口怪鍵盤滑鼠

可能細佬我廢
唔係好feel到有錢同無線個廷遲

另外每日用既野 唔怕買貴d

502 hero有線都易壞左右制？

同mon 高低hz一樣
用緊唔覺
但係一用返舊野就feel到

睇岩g304魔改ultralight/model o-/mm710
諗諗下其實我wrist aim 同埋想轉claw grip
Ergo定amb都好似無乜影響

如果隻razer basilisk x hyperspeed 得唔得見幾平
有無同g502 wireless 砌下

有冇巴打知邊度仲有賣G102？

點解冇人講G402既, 係咪太廢太cheap
用佐4年so far都幾好用丫
不過有線就唔太方便

朋友試過借G903比我, 感覺有少少延遲, 唔知關唔關我張枱有櫃桶同太厚事
文書無線mouse好疾, gaming mouse就feel到delay
同埋903手感唔太好, 好似好大隻咁
402個長身手感中意d, 應該同502個手感差唔多

dllm
一年即double click

我都用緊402，除左有線呢個缺點，真心100分

g403, 買完到依家都係無乜點用過wireless 唔知係咪太多干擾，會疾

但用咗就快兩年都無乜問題無double click